（普查）你地撘車有得㨂會坐邊個隔離？

如題～

通常我會坐瘦既附近，阿姐姨姨後生仔，女仔就一半半，要就住驚整到...

有位就坐

我一向直接坐上人哋大脾度

毒撚唔敢坐女女隔離

坐靚女對面影鳩佢底褲

same

不嬲都坐瘦削女人隔黎
2個男人坐巴士逼到仆街

瘦男都ok, 但肥同隻既迫到死, 勁唔舒服

試過比個肥婆逼左2個半鐘
果日係放工時間落狗屎搞到超級大塞車

肥加有體臭會想死
一係單邊 一係瘦 一係靚女

可摸爾求其

真係會好辛苦